[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3117）

Ez

Slow

神戶入未ar diu

琉球根本就係日乙多蒙特 真係唔好再買

可能5:4呢

水手入返兩粒啦屌

都話日假係天仙局 早場俾你贏完 宜家收返突

山葉 千葉 我屌你老母

櫻花不停fake

琉球條仆街追和 派500

千葉和未

流球假波買左....

屌你老母水手係到做乜鳩呀

屌 買左臭腳 買唔切櫻花

櫻花炸兩粒屌

lm

Gchi

大分三神不敗。。
抽一位$500
幫手叫2:2,2:3

水手水戶神戶臭腳鯨魚 入啦屌你老師

琉球主場第一次輸波？

中呀

Lm

我

我了

6點入波未

LM

30場不敗,屌

支持

入啦屌你

2:2 2:3

六點全半細

Lm bobo

集氣屌柒琉球

櫻花大波未

船 8.5b
花 9.5b
上呀

Lmlm

DLS, 就買大分ng

水手 水戶 大分

水手入波未

花角大點輸

水戶

多謝風巴果$100 收到錢了

all

水手刷夠好日波啦

神船刷多三角

比馬心跳

船差兩c

櫉木果場係咪無人買

屌你飛腳比馬踢緊咩

大分 水手 入未
Fc橫頂住

Kobe比多3C啦

水手

千葉又係垃圾

搞咩

我真係好撚憎松本呢D西波

水手幾比幾？

八鯨 櫻花

水手斷腳啦

鹿島死全家！

窿窿

im

金2:1

屌你老母

神船又大c

神船-1 角
快

臭腳入未啊

大分 水手 水戶 大船24!

-2角 上啊

閪鯨臭腳半主ok?

Kobe比多2C啦 唔該你啦

好忙

臭腳半主

一買角細即爆 屌你老母

下盤王

唉 入未呀 嗌到攰

船8c -1

就咁完場喇

水手24

柏雷賤種 買對家又正氣

船再刷多幾c

山雅阻撚住哂

水手 水戶

神户比多2C

心跳比馬

買角大可以冰30分鐘
角細就買幾分鐘就爆

Me上次3秒

橫賓竟然頂得住

德島 臭腳 爛船角大

Dllm 水手

叫水手嘅都係垃圾

水手水戶大分 冇力叫

水手快啦

船8.5b goallll

神户比多1C

水手屌又和

?

8.5s

原來明亮8.5細

唔似會入波

水户打多個都咁柒

我都係

boom

水手點撚樣呀
琉球表演完到你表演比人炒未

水手入未

馬會8c wor

角球都有得炸

水手水戶臭腳鯨魚神戶

唔早講

半格都好啊屌你水手

水手呢？？

屌 唔怪得爆
佢一出即刷左3個

水手入未呀屌你

比多2c我回本都夠了最好再多3c

水手狗黎

水戶入未

神户食左角

垃圾波

唔嬴輸鳩埋佢啦水手

下盤表示輕鬆

上過9

水手入佢

神户得8C 食左角

大船又沉

一齊戒賭

水手大波24

屌水手空難

食得好

廢船角大24

水手水戶兩隊快入啦

1:0

橫濱水手 1-0 松本山雅

Goal

1:0

GOOOOOALLLL

1_0

水手10

水手1:0

水手!!

終於

大分上呀。。。
好多巴打等派錢
2:2,2:3

Kobe比多2C啦

綠音不死鳥2.5大

屌

食c都冇用
明亮加持
8.5遲早死

goal

頂多十分鐘 唔洗你斷腳

上啊 我4x5差呢場

3X4
串左琉球
好無奈

終於入

水手 水戶 大分 求下你

頂住走盤

鹿🦌半主可以嗎

炸啦

上啊大分

臭腳

三神追和啦！！

水手好球

神户刷c plz

水户贏派100

神船回傳交失送波都唔入

三神比多2c

開到頭10抽1派200

太陽神快半大

Kobe 求下你啦 比多2C

唔撚係呀

船比多1角

一皮三神+1

鹿島斷腳喇！

水戶又撚
飛腳淨打盃賽得啦

三神快追和啊！！

水戶臭腳援交識入波未

琉球收左幾錢

鹿兒島半主好嗎

千葉屌你老母

柏雷水泥了

連c雅

太陽神

Me

半大日

柏雷狗黎 買對家正氣。。。。

水戶入多球

對面紅左都唔識入 乜9野西波

柏雷

水戶NG

硫球仲有人買 驗腦味

屌上場又輸俾愛媛。。。。

唔似會入

三神可以追和嗎？

三神ng

KK

琉球追和派100

Kobe 唔好停C啦😭

派閪到咩

神船 cc

垃圾千葉

屌 大分落後都唔刷下角

臭腳入未

大分快d 追和。。唔係奸你地老婆
2:2,23

入球唔好刷c

比多球C啦 Kobe!!!!!!!

冇啦屌

琉球近30場主場不敗
即將斷欖！

揀5場出黎
揀3場買左條3x4
5場有4場嬴緊
就係串埋琉球

屌你老母水户打多個都贏不到

我愛水手

串左琉球win好想哭

FC橫濱泊大巴
水戶可以點搞

一齊繼續嗌

閪鯨入波未

痛失2分

水户本身都唔係幾識入波

發覺冇人買千葉

水手刷角係有用嫁

柏雷角細頂到就夠，其他唔理了

水戶狗打多個都唔撚456
屌你老母入未呀

大分三神2-2未

水手全格未

心跳比馬下半場繼續頂

係

算啦

下場買咩 早啲講

太陽神比多球尼 半大全格

臭腳同鯨點架

臭腳閪鯨半主快手

唔撚中意 吹?

惡到

大分刷角未？

8.5s gel了

名古屋

認真中左 派你

閪腳我屌你老尾半場0角
去仆街死

飛腳

大分 水戶 硫球 千葉 全部燈到 勁到

水戶入未阿 唉

大分食撚屎啦

召喚連c雅

柏雷今場又突然咁勁？

琉球冇買咪撚屈啦

我都有入8.5s，想gel

連3c

琉球

西魚00

輸就燈 去香討啦你班撚樣

大分準備入波

水戶屌你空難卡入未呀

想報假波可以搵咩機構？

刷角啦

賭仔度度都一樣架啦

Kobe 做左停C間

柏雷3.5s @1.5 表示想針

大分你班仆街廢物

5點日穴差一場全大

22三神

2 2

2:2

Samson!!!!

入左

大分ho ball

on9

Var

水戶 入未

有人要派了！！！

三神

Goal!!!

三神!!-

GOAL

垃圾船

陳豪好波

神船var

22

臭腳又唔撚識入波

Ho balll
唔吊都唔入

食屎啦 鹿🦌兒島

大分3神

反摩好波

屌 閪船

下盤手足全面進場

我地叫到了

500

屌廢船又撚狗

炸撚左佢啦屌你

我要c ar

神船想羊就刷角吧

靚到

...

入撚左又好波

有返條屍收
唔賭lu

排名低學人讓球

開波lo

神船柒到

Speechless

沉船

8.5力頂

停c!!!

2:2 都冇用啦
要輸半
渣ga 三神

？未睇過日假

今次我支持反摩啦,事前有乜好jer

我細路仔唔識野 以後唔jer

水戶？

屌水戶呢

8.5s求完場

買左對家 其餘2場同你同路 再加琉球大
4x5等叫糊 唔入ok?

2-2 8c ft

Ok?

角丫！

水手全格

乜撚野食屎波

水戶 準備絕殺

On9

日假今日7場大5場

Ok

大板1:0完場

神船又crashed

神户-1c

神船真係抵死

水戶入啦屌你

大分好波頂實丫

水狗夠膽就2:0

廢船角呢

贏半定輸半

水戶入啦，求2.5b絕殺

有幾多人對家左

柏雷開到8.5b 派200$

兩隊橫濱 大分
頂住！！！

閪船-1c

水戶屌你老母

ＬＭ

立即完場！

神船點搞 禁屌成場 輸絕殺

戰敗船廢到

水戶屌你入啦

都叫開到

笑死又下盤

水手 水戶屌你老母

補幾耐呀 8.5s 4.5s 練緊心

屌你老母 琉球 屌你老母 琉球 屌你老母 琉球 屌你老母 琉球 屌你老母 琉球 屌你老母 琉球

咁撚俾人反勝

屌你老屎啦神船主場柒柒下

16c

神船屌你老母

笑撚咗

水戶輸半。。。。

橫bin好波，10個人夠頂

天台見

弱智水戶打多個都入唔到

8.5 9.5 10.5全羊

潛水先

水手輕撚鬆

asw又中兩場

開左啦

避左幾場閪波 係中左場閪船
其他波好賭到

大分頂住！！

船真係唔撚刷

神戶點搞呀屌

船 絕殺!

千葉 西魚 比馬全格 抽1派$100

廢船8.5s 係咪有巴打派

屌佢老母垃圾船咁都差1c

2:5

船8.5s

大分2:2奇蹟生還

2場橫濱收錢 大分頂住
過4關

me

臭腳下半場屌爆佢！

8.5s練心成功

屌,假波

撕飛啦

抽中你巴打。留tg

輸錢都要派?cls

三神好波

奇蹟 仲有得叫 鯨魚入呀

又比勝利船伏了.

我都嗌左個下半場

屌3串4贏$36 好在中三神ng

硫球好波

臨尾係角球旗d出波咁多下都無角

8.5s練心練到差d死

閪船 以為唔撚買 屌佢老母 成隊斷腳啦

Me too!!!!

7.5s 慘死

8.5大都死...

佢70分鐘開始鳩猜唔攻，抵佢死

食左隻角 唔知點解

長追岐阜 人妻 對家可上樓
兩隊野廢到

好彩補左少少唔係輸到脫褲

Me three

落後緊都唔落底先好野

千葉學下甲府

gchi

真的 刷完兩角係度妹到完場

臭腳同援交妹下半場同我入

買8.5s買完都唔夠睇心臟醫生

@PlayHard 水手入波了

即場有咩買

抽中你。。留tg 巴打

栢雷8.5有無人試下？

三神咁搏做咩 完全係損人不利己

櫻花3球
山口3球
松鼠3球
柏雷3球

頭10抽3各派100，再抽1含

正路係岩ga..

多謝巴打

買咗神戶，差唔多完場果陣唔記得補補佢

甲府今季又發癲

少注柏雷細波練下心先

重注2-1

今日又針左1k
狗會多我呢啲客仔真好
次次買no goal都針

1030撐客
wakanda forever!!!!!

成日去到就完場先黎絕殺

Gun

有冇手足一齊練心

咁有信心？

呢場3:3大

大邱我dllm

首爾真係長追長有

唉 貪心買高水8.5 冇買7.5...

多謝陳巴！收到錢了

玩下架喳 非大注

飛腳呀
求你入波啦

玩馬算波仔黑到爆

玩下通常中跟了

有

今日個爐又多左100人

柏雷都係閪隊 唔買又正氣

臭腳想點樣樣

齊叫

柏雷角大7.5

西魚細有幾多？

唔撚邊個啦 係咁撞尻我ac

齊羊

咁耐之前都仲玩 都幾無聊下

2.2-2.3好似

千葉入啦屌你

對左

西花唔買又正氣

即場7.5b 有冇支持

呢到

栢雷角 想入

柏雷刷c plz

柏雷落後先刷

兩隊大波隊 竟然一球都冇？

落後都唔多識刷

岐阜廢到 山口都入到3球

柏雷同西花一樣 唔買/買對家正氣 買就閪

今日大波易拾到

松鼠快能d入波啦你老母

臭腳屌爆佢！

西腳真係

屌櫻花 買唔切真喺走寶

唉 千葉廢撚到

150$重上5k 完成1/4了

落街買飯食 上返黎見到琉球比人cup5粒 jm9

西鯨西鯨入波入波

比人禁屌？

首爾

大板1:0完場呀

0射 你話呢

Pk

即場買咩好

柏雷 封左?

封乜？

受傷

４。５Ｂ

暗號

6.5大好想要

冇呢個盤

德女 半大

即場兩場都開細

今日日假除左硫球on99之外都幾正路

柏雷角細真係

中咪正路囉

比我贏啲本今晚賭馬啦

松鼠贏波扮松鼠叫

點解會買千葉

飛腳jump

雷神ng?

不死雀3分鐘2粒 明撚半大

千葉輸半得唔得

魚求下你大

得1.83唔扺買

松鼠奇蹟大波不死鳥大波

西鯨又呃錢

贏硬都呃錢

6.5b入？

jo訓醒未

無下一隊入球

不死鳥
松鼠 奇蹟大波

山口組俾多球

飛腳西京

西腳西鯨都是西

第幾次講

不死雀快入多一粒
仲有臭腳

你玩完未

琉球真係廢到 俾人連入5粒

真喺on9 心靈既不死鳥 柏雷都中 偏偏買撚左臭腳

西魚細波高水又準備開岀

比馬心跳頂住

我幫你話過佢 叫左佢唔好

鹿兒島是但入多球比我過關

我有玩我死全家

屌那星 jer開個d玩囉咪

4C

jer你還jer你 玩你還玩你 唔好混淆

叫左你唔好 你又話唔怕反摩

6.5b gogogo

頂住

臭腳都要中

歷木快和！

太陽神有冇多粒？定hea踢緊

屌你老母 邊個敢玩你ac

有玩果d出黎認左佢啦 jer走佢大家冇得發達

鯨魚有三球。扮鯨魚叫。

千葉條友用個鼻頂波頂到流鼻血

jer你老母

閪鯨24

柏雷ng有2倍，派錢？

反摩 反你老母

輸就燈 連登垃圾過香討

真

臭腳 臭鯨 快撚d入

西鯨輸埋 好波

魚魚魚

魚dllm

國安

屌你咩西魚

屌你老母 學asw臨開波出

魚反勝。開大

5CCCCCCCCC

屌你老母西鯨 買水戶都叫輸半 買你輸晒

比馬頂住

Dllm閪鯨

飛腳 已死

西魚

雷法唔入俾人入返球先啦

55555

唉屌你老母死臭鯨 買你次次都輸

屌西🐟

原來係你 喂jer狗唔jer人既

比馬

角細力頂，冰！

入嗰陣@2.27

條垃圾魚又輸..屌你

星之力去左邊

取消關注：西鯨

7.5B 苦主

日假個個星期都咁撚爆 點賭

你都係得把聲架姐 轉頭咪繼續賭

我錯

咁不如6角完

6.5ssss

飛腳係咪出左無影腳

係你玩咪認左佢

臭腳入未呀

一早叫你過香討

唉俾閪船累撚死 成大半場都唔撚入多粒仲要臨尾俾人追和 空難啦

柏電有無多球

收爹啦 輸就話人燈
懷念m狗

OK..冰撚住

大板飛1:0完場求你

同埋事實你係輸同你係燈

西魚下半場0角，傻撚左？

叫你死又唔死

咁你有冇贏過先

西鯨cup佢

希望盤田追和 唔追和就空難啦唔該

輸贏關你撚事咩

事實你唔死?

2廿分鐘3球松鼠

臭腳ng

希望鯨cup 唔cup就空難 ok?

不死鳥大波

終於講人話

閪花正氣
閪腳

買親都輸 西鯨

事前都要jer 冇笑尻人針 輸錢係要jer撚住

比馬力頂

雷法goal 3.5B

柏雷買親大波都輸

差唔多75分鐘 no goal仲有2倍

66666

輸親錢就燈 呢到都幾撚多燈閪

7c

角力頂

刷咩角呀

6.5b派錢咁派

7c?

黃義助入未

6.5b cashed

你都輸錢 點解冇人話你燈閪?

我認
西鯨

想要10$UP 機大家可以嗎?>

7.5B苦主

一早入多左注no goal唔知開唔開到

大板1:0呀

想知邊撚個唔輸錢只贏錢 想跟?

西鯨反cup未

肯認同唔肯認既分別

不死鳥有冇可能奇蹟開2.5b

魚幾時降班

差一球鹿島
比力

OK..冰撚住..幫喊OK?

8c

比馬98

唔記得左上場俾臭腳炒嗰隊係失敗丸添 針了

呢到有人輸錢都唔認啦 你中意jer我當然咁講啦

連登有冇得搞自動F5?

2-0鹿兒島聯

上網越認真越易俾人撚
當人鳩up下咪算

痴鳩線爆角

7.5b cashed

魚。大未

柏雷ng，最後招集

日日煩撚住哂 ac俾人搞

魚反cup頭5抽1

見佢買6.5 7.5撚都唔撚 買埋

鯨魚快高

明亮反底了

突然刷起角

lm了

千葉近呢十幾分鐘有攻有射

柏雷次次都半場角細

比水户 同太陽神下爆出尼爆尻我角幾次
一早已經睇穿晒

ME

叫左你得閒去轉acc 呢d野冇得懶

明亮8.5b 8c完

飛腳快d 入

認真咪撚再jer 反摩 佢今日贏

講完自己都唔信自己
走去買角大

8角埋

請問飛腳開咗波未？

轉要等唔撚知幾耐先開得返

派2個m記蝦堡加大得唔得

我贏過個d唔計
荷蘭妹 同條穿飛 中撚左冇人講因為冇得jer 輸錢咪jer

比馬win la

9.5s頂埋好嗎

9c

好尻耐啦

頭先陳文媛話三神不敗派500睇黎又係走數？

柏雷入未

松鼠贏波幫全波台巴打含

明亮反cup

屌佢老母又刷角

1:0呀

今場2:0 11c ft

Cls 又係啲連環角爆我角細

好似派左了

飛腳好廢

黃子草一早講過 睇人仆街最開心
見人地開心有幾可大鑼大鼓慶祝

比馬快入

角球雨

歷木追和

佢唔抽人 直接派幫叫嗰個

3：0大家開心ok?

千葉做乜9

明亮反底日

頂實個雞頭

柏雷刷到咁都唔入?

西魚有祖奧都閪

@2.38 no goal
不了

西魚反cup未

好似啞火

名古屋我屌你老母

飛腳入波大家開心

柏雷半2全2

閪魚

聽日日假得兩場

柏雷太閪 有盤加即場 邊個敢買

臭腳爭你快入

IOS13 幾時正式版？

廢腳又玩絕殺？

突然爆角 比我贏晒兩注唔得？

10c

葉輸半啦

Chok仔幾時變賭徒

屌 見夠高水 入唔到10.5b

咁先係我熟悉嘅帕雷 刷角球隊

cup未 dllmch

不了

臭腳1:0未？

西魚屌你老母

One more corner

爆三注角細

柏雷入多球啦 大家開心

未開波

刷開追多野

三神真係追和，派左未呀

11c 今日尻up都中

人地派左了

屌 又話唔賭又話走

已爆我9.5s，希望14c
大家一齊jump

西鯨連和都難 垃圾到

個6.5b 玩左一陣就收錢
個神船8.5s頂到心口痛
以後買大算

可以大嗎？

Playhard哥10.5s?

有冇抽中我呀

2個12m可能得

西鯨快cup 柏雷果場比多粒

尋晚羅馬上身求

有 係度留acc

星期六 日本仔撚賭仔日子

飛腳 柏雷入多球

冇抽

斷最尾個關

大板90分鐘1:0完場

On9仔 係你話 連登衰過香討
同埋都明你點解唔走既

柏雷難得反底一次 開埋大波威下啦

佢仲未派我 分唔到20比你

比多一角啦

不死鳥入多粒啦屌

香討有個師兄13連勝

得閒咪屌你班撚樣囉 你咁中意嘈

入啦大板飛腳求你1:0

11c

放心 實有
利申睇過劇本

屌 夾撚埋細波？

大阪1:0呀

3倍水10.5b cashed

柏雷準備入波

最熱個埸

11角

魚反cup派我100

飛腳Feel 到會1:0

腳快D入呀

半2全2比狗屌

on9西吹停單刀明明1v1都吹停進攻得益識唔識啊豬閪

準備收錢

廢腳

腳

係咪？

飛腳快啦

10

西鯨有種cup埋

唉買個下都知伏 想買+1 但又淆

魚1:1

我腳！！

腳!

俾個12m cup佢啦

西鯨宜家先入
我dllm

心跳入多粒

Cup埋pls

屌 好彩買唔切比馬

大阪雙雄

反cup

又gel得

西鯨cup埋一世fans

松鼠。。。。

西鯨咁耐先入到粒

999

比多粒12m啦屌